鐘意一個唔鐘意自己既人同自殘有咩分別

瞓教諗起佢，發夢見到佢，瞓醒又諗起佢
食飯諗起佢，做野諗起佢，whatsapp只係將佢置頂，但得到既只係雙藍剔同hea回
佢就係我既一切，但對佢而言我只係粒塵都不如

我都係 佢係我心靈寄託
除咗佢冇嘢值得我鍾意

唔好為一個人冇咗自己嘅尊嚴

每日都ff緊同佢一齊之後既事

點解咁突然 話走就走

成日做咩都諗起佢 個下好難頂
但人地既生活一早已經無左你

agger

係
成日都提醒自己要放底
希望唔使好耐